Le bowling extraterrestre est un espace animé et éclatant où des Kuyay lancent des boules pastel sur des pistes de bois colorés pour faire tomber des quilles, au son d'une musique Zeynara, complexe et hypnotisante, émanant d'un jukebox local.
